# Задание 1

## Создать приложение, которое принимает аргумент целочисленное число и выводит его представление в восьмеричной и шестнадцатеричной системе исчисления

# Задание 2

## Вывод в виде таблицы предмета и даты всех экзаменов
